有冇人好似我老豆咁？

搬走，完。

中年男人係咁 好撚文塞

中老坑自卑變自大
好常見

我老豆會突然間係街屌鳩人（有冇飲酒都係咁）
總之係佢唔鍾意就屌

已經好好啦
好L過又藍絲人又廢又家暴嘅廢老

我同d朋友的老豆都係咁
愈老愈乞人憎
你老豆黃都叫好少少
藍老豆真係仲野蠻仲唔講道理
我而家成日提醒男朋友第時老左唔好咁乞人憎

黃就算啦

老咗缺愛缺關注啫
咪用呢啲方法展示個人價值

其他嗰啲無乜意見, 把口生喺佢度, 佢有權講乜春

>>> 「成日話呢個世界冇個正常」

佢講得啱喎

你以為依個世界啲人好正常 ?

你選擇麻木, 佢選擇繼續提醒自己
點解你啱 佢錯

你將佢擺上連登 係咪一種批鬥 ?